一條女5個姿勢,你會揀邊種(有圖)

讓全個連登都看到

邊個冚家剷比負皮

此帖必火

你班連登撚同我揀清楚

又要10連

10

9

8

7

斷

6

5

4

3

2

1

不能只有我看見

入黎一定要揀加正皮
比負皮 嗰啲間屋會着火,條J生野,老母俾狗屌加冚家剷

已經比負皮 嗰班撚樣已經受到沮咒，你班柒頭等收報應